# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-22 20:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-22 21:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Provider.php:101
msgid "You announced “{announcement}”"
msgstr "你发布了 “{announcement}”"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Provider.php:104
msgid "{actor} announced “{announcement}”"
msgstr "\" {actor}发布了“{announcement}”"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Provider.php:110
msgid "You posted an announcement"
msgstr "你发布了一则公告"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Provider.php:113
msgid "{actor} posted an announcement"
msgstr "{actor} 发布了一则公告"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Provider.php:116
msgid "The announcement does not exist anymore"
msgstr "这个公告已经不存在了"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Activity/Setting.php:54
msgid "An <strong>announcement</strong> is posted by an administrator"
msgstr "管理员发布了一条<strong>公告</strong>"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Controller/APIController.php:150
msgid "The subject is too long or empty"
msgstr "主题太长或为空"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:23
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Dashboard/Widget.php:84
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Notification/Notifier.php:84
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Dashboard/Widget.php:128
msgid "Read more"
msgstr "浏览更多"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Dashboard/Widget.php:179
msgid "{author}, {time}"
msgstr "{author}, {time}"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Manager.php:146
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/UserService.php:29
msgid "everyone"
msgstr "所有人"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Notification/Notifier.php:125
msgid "{user} announced {announcement}"
msgstr "{user} 发布了 {announcement}"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Notification/Notifier.php:152
msgid "{user} announced “{announcement}”"
msgstr "{user} 发布了 “{announcement}”"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:235
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:131
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:242
msgid "The file was uploaded"
msgstr "文件已被上传"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:236
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:132
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:243
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr "上传的文件超过了php.ini中的upload_max_filesize限制"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:237
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:133
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:244
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr "上传的文件超过了HTML表单中指定的MAX_file_SIZE限制"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:238
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:134
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:245
msgid "The file was only partially uploaded"
msgstr "该文件仅部分上传"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:239
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:135
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:246
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:240
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:136
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:247
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "缺少临时文件夹"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:241
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:137
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:248
msgid "Could not write file to disk"
msgstr "无法将文件写入磁盘"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:242
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:138
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:249
msgid "A PHP extension stopped the file upload"
msgstr "PHP扩展程序停止了文件上传"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:246
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileService.php:142
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FilesAppService.php:253
#, php-format
msgid "No file uploaded or file size exceeds maximum of %s"
msgstr "没有上传文件或文件大小超过最大值%s"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:264
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/FileShareService.php:160
msgid "Wrong path, file/folder does not exist"
msgstr "路径错误，文件/文件夹不存在"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Service/AttachmentService.php:352
msgid "No data was provided to create an attachment."
msgstr "没有提供任何数据来创建附件。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Sharing/AnnouncementcenterShareProvider.php:139
msgid "Path is already shared with this announcement"
msgstr "路径已与此公告共享"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/lib/Sharing/ShareAPIHelper.php:80
msgid "Invalid date, date format must be YYYY-MM-DD"
msgstr "无效日期，日期格式必须为YYYY-MM-DD"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
msgid "Announcement center"
msgstr "公告中心"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:4
msgid "This app allows admins to post announcements."
msgstr "此应用程序允许指定组的人员发布公告。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:5
msgid ""
"Announce your maintenance window 🎛️, introduce a new colleague 👤 or make "
"sure everyone knows about the big event next month 📅\n"
"\t\t\n"
"🖌️ Markdown support\n"
"\n"
"📑 Comments including @-mentions\n"
"\n"
"👪 Group permissions\n"
"\n"
"⭕ Dashboard integration\n"
"\n"
"⚡ Activities integration\n"
"\n"
"🔔 Notifications integration"
msgstr ""
"发布您的维护时间🎛️, 介绍一位新同事👤 或者确保每个人都知道下个月的大事📅\n"
"🖌️ 降价支持\n"
"📑 评论，包括@-提及\n"
"👪 组权限\n"
"⭕ 仪表板集成\n"
"⚡ 活动集成\n"
"🔔 通知集成"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:28
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid "These groups will be able to post announcements."
msgstr "这些小组将能够发布公告。"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:39
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "Create activities by default"
msgstr "默认情况下创建活动"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:45
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid "Create notifications by default"
msgstr "默认情况下创建通知"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:51
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
msgid "Send emails by default"
msgstr "默认情况下发送电子邮件"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:57
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Allow comments by default"
msgstr "默认情况下允许注释"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:103
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "Setting changed"
msgstr "设置已更改"

#. TRANSLATORS src/AdminSettings.vue:107
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
msgid "An error occurred while changing the setting"
msgstr "更改设置时出错"

#. TRANSLATORS src/App.vue:36
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:74
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Clear notifications"
msgstr "清除通知"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:80
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Delete announcement"
msgstr "删除公告"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:155
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/relativeDate.js:31
msgid "seconds ago"
msgstr "几秒前"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:194
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid "An error occurred while removing the notifications of the announcement"
msgstr "删除公告的通知时出错"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:208
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "An error occurred while deleting the announcement"
msgstr "删除公告时出错"

#. TRANSLATORS src/components/Announcement.vue:160
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid "%n comment"
msgid_plural "%n comments"
msgstr[0] "%n 条评论"

#. TRANSLATORS src/components/AnnouncementDetail.vue:7
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid "Select an announcement from the list or create a new one."
msgstr "从列表中选择一个公告或创建一个新公告。"

#. TRANSLATORS src/components/AnnouncementList.vue:6
#. TRANSLATORS src/components/AnnouncementList.vue:10
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
msgid "Search Announcements"
msgstr "搜索公告"

#. TRANSLATORS src/components/AnnouncementList.vue:14
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
msgid "post announcement"
msgstr "发布公告"

#. TRANSLATORS src/components/AnnouncementList.vue:24
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
msgid "load more announcements"
msgstr "加载更多公告"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:48
#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:51
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid "File already exists"
msgstr "文件已经存在"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:54
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid "A file with the name {filename} already exists."
msgstr "名为 {filename} 的文件已存在。"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:63
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
msgid "Do you want to overwrite it?"
msgstr "是否要覆盖它？"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:67
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
msgid "Overwrite file"
msgstr "覆盖文件"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:70
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:68
msgid "Keep existing file"
msgstr "保留现有文件"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:114
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:70
msgid "This announcement is read only"
msgstr "本公告为只读"

#. TRANSLATORS src/components/AttachmentDragAndDrop.vue:119
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:72
msgid "Drop your files to upload"
msgstr "拖拽文件以进行上传"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:32
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:74
msgid "New announcement subject"
msgstr "新公告主题"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:42
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:76
msgid "Assign announcement to groups…"
msgstr "将公告发送给用户组…"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:69
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:78
msgid "Write announcement text, Markdown can be used …"
msgstr "写公告，可以使用Markdown…"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:104
#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:109
#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:118
#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:121
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:80
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:92
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:150
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:156
msgid "Choose attachment"
msgstr "选择附件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:80
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid "Announce"
msgstr "发布公告"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:86
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:84
msgid "Create activities"
msgstr "创建动态"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:91
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:86
msgid "Create notifications"
msgstr "创建通知"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:94
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:88
msgid "Send emails"
msgstr "发送邮件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:97
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:90
msgid "Allow comments"
msgstr "允许评论"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:113
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:29
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:94
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:118
msgid "Upload new files"
msgstr "上传新文件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:116
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:32
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:96
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:120
msgid "Share from Files"
msgstr "从文件分享"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:185
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:89
#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:81
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:98
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:122
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:152
msgid "Pending share"
msgstr "挂起的共享"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:195
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:98
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:100
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:124
msgid "Add this attachment"
msgstr "添加此附件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:207
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:106
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:102
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:126
msgid "Show in Files"
msgstr "在文件中显示"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:214
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:113
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:104
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:128
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:221
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:119
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:106
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:130
msgid "Remove attachment"
msgstr "删除附件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:233
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:129
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:108
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:132
msgid "Delete Attachment"
msgstr "删除附件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:243
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:135
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:110
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:134
msgid "Restore Attachment"
msgstr "还原附件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:292
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:161
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:112
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:136
msgid "File to share"
msgstr "要共享的文件"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:451
#. TRANSLATORS src/components/Page/AttachmentList.vue:287
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:114
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:138
msgid "Invalid path selected"
msgstr "选择的路径无效"

#. TRANSLATORS src/components/NewForm.vue:584
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:116
msgid "An error occurred while posting the announcement"
msgstr "发布公告时出错"

#. TRANSLATORS src/components/Page/EditButton.vue:46
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:140
msgid "Stop editing"
msgstr "停止编辑"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:140
msgid "Start editing"
msgstr "开始编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Page/EditButton.vue:51
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:142
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. TRANSLATORS src/components/Page/EditButton.vue:52
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:144
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:12
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:146
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:24
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:148
msgid "receivers"
msgstr "接收者"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:110
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:154
msgid "comments"
msgstr "评论"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:310
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:158
msgid "An error occurred while updating the announcement"
msgstr "更新公告时出错"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:44
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:160
msgid "%n attachment"
msgid_plural "%n attachments"
msgstr[0] "%n 个附件"

#. TRANSLATORS src/views/Dashboard.vue:28
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:162
msgid "No announcements"
msgstr "没有公告"

#. TRANSLATORS src/views/Dashboard.vue:69
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:164
msgid "{author}, {timestamp}"
msgstr "{author}, {timestamp}"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/ShareLinkMixin.js:57
msgid "Form link copied"
msgstr "已复制表单链接"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/ShareLinkMixin.js:59
msgid "Cannot copy, please copy the link manually"
msgstr "无法复制，请手动复制链接"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/attachmentUpload.js:41
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/attachmentUpload.js:101
msgid "Failed to upload {name}"
msgstr "未能上传 {name}"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/attachmentUpload.js:47
#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/attachmentUpload.js:107
msgid "Maximum file size of {size} exceeded"
msgstr "超过了 {size} 的最大文件大小"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:5
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:6
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:7
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:8
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:9
msgid "Two Weeks Ago"
msgstr "2周前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:10
msgid "Three Weeks Ago"
msgstr "3周前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:11
msgid "Earlier This Month"
msgstr "本月早些时候"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:12
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:13
msgid "Two Months Ago"
msgstr "2个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:14
msgid "Three Months Ago"
msgstr "3个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:15
msgid "Four Months Ago"
msgstr "4个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:16
msgid "Five Months Ago"
msgstr "5个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:17
msgid "Half A Year Ago"
msgstr "半年前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:18
msgid "Seven Months Ago"
msgstr "7个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:19
msgid "Eight Months Ago"
msgstr "8个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:20
msgid "Nine Months Ago"
msgstr "9个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:21
msgid "Ten Months Ago"
msgstr "10个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:22
msgid "Eleven Months Ago"
msgstr "11个月前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:23
msgid "One Year Ago"
msgstr "1年前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:24
msgid "Two Years Ago"
msgstr "2年前"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/src/mixins/timeClassify.js:25
msgid "Other Time"
msgstr "其他时间段"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Federation/Exceptions/ActionNotSupportedException.php:43
#, php-format
msgid "Action \"%s\" not supported or implemented."
msgstr "不支持或未实现操作“%s”。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Federation/Exceptions/AuthenticationFailedException.php:43
msgid "Authentication failed, wrong token or provider ID given"
msgstr "身份验证失败，提供了错误的令牌或提供程序ID"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Federation/Exceptions/BadRequestException.php:52
#, php-format
msgid ""
"Parameters missing in order to complete the request. Missing Parameters: "
"\"%s\""
msgstr "缺少用于完成请求的参数。缺少参数：“%s”"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Federation/Exceptions/ProviderAlreadyExistsException.php:47
#, php-format
msgid "ID \"%1$s\" already used by cloud federation provider \"%2$s\""
msgstr "ID“%1$s”已由云联合身份验证提供商“%2$s”使用"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Federation/Exceptions/ProviderDoesNotExistsException.php:44
#, php-format
msgid "Cloud Federation Provider with ID: \"%s\" does not exist."
msgstr "ID为“%s”的云联合身份验证提供程序不存在。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/LockNotAcquiredException.php:46
#, php-format
msgid "Could not obtain lock type %d on \"%s\"."
msgstr "无法获取锁类型 %d 在 “%s” 上。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/StorageAuthException.php:40
#, php-format
msgid "Storage unauthorized. %s"
msgstr "存储未经授权。%s"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/StorageBadConfigException.php:40
#, php-format
msgid "Storage incomplete configuration. %s"
msgstr "存储配置不完整。%s"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/StorageConnectionException.php:40
#, php-format
msgid "Storage connection error. %s"
msgstr "存储连接错误。%s"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/StorageNotAvailableException.php:60
msgid "Storage is temporarily not available"
msgstr "存储暂时不可用"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/Files/StorageTimeoutException.php:40
#, php-format
msgid "Storage connection timeout. %s"
msgstr "存储连接超时。%s"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/FreePromptTaskType.php:56
msgid "Free prompt"
msgstr "免费提示"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/FreePromptTaskType.php:64
msgid "Runs an arbitrary prompt through the language model."
msgstr "通过语言模型运行任意提示。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/HeadlineTaskType.php:56
msgid "Generate headline"
msgstr "生成标题"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/HeadlineTaskType.php:64
msgid "Generates a possible headline for a text."
msgstr "为文本生成可能的标题。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/SummaryTaskType.php:56
msgid "Summarize"
msgstr "总结"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/SummaryTaskType.php:64
msgid "Summarizes text by reducing its length without losing key information."
msgstr "通过在不丢失关键信息的情况下缩短文本的长度来对文本进行摘要。"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/TopicsTaskType.php:56
msgid "Extract topics"
msgstr "提取主题"

#: /opt/nextcloud/insiinc/Nextcloud_docker/app/custom_apps/announcementcenter/vendor/nextcloud/ocp/OCP/TextProcessing/TopicsTaskType.php:64
msgid "Extracts topics from a text and outputs them separated by commas."
msgstr "提取主题。"

#~ msgid "visible to everyone"
#~ msgstr "对所有人可见"

#~ msgid "visible to group {name}"
#~ msgstr "对用户组 {name} 可见"

#~ msgid "visible to groups {name1} and {name2}"
#~ msgstr "对用户组 {name1} 和 {name2} 可见"

#~ msgid ", "
#~ msgstr "，"

#~ msgid "visible to group {name} and %n more"
#~ msgid_plural "visible to group {name} and %n more"
#~ msgstr[0] "对｛name｝和 %n 等用户组可见"

#~ msgid "Page not found: {page}"
#~ msgstr "找不到页面：{page}"

#~ msgid "Select a page from the list or create a new one."
#~ msgstr "从列表中选择一个页面或创建一个新页面。"

#~ msgid "Search for user, group or circle …"
#~ msgstr "搜索用户、组或圈子…"

#~ msgid "No recommendations. Start typing."
#~ msgstr "没有推荐选项。请输入。"

#~ msgid "No elements found."
#~ msgstr "找不到任何结果。"

#~ msgid "Forms"
#~ msgstr "表单"
